發明掟「汽油彈論」的是黃毓民/為何和理非是69大遊行的最高戰略原則【匪類監察院:2019-06-07】

發明掟「汽油彈論」的是黃毓民/為何和理非是69大遊行的最高戰略原則【匪類監察院:2019-06-07】

匪類監察院
Published on Jun 7, 2019

匪類監察院 2019年6月7日
主持：昌昌、阿龍
2019年第23集